睇旅遊書先知沙田有呢啲嘢.....我係咪白住咗十八年？？？

一間都未去過

一樣....

剩係知義大利菜係圖書館附近個間

其他唔知邊度

有間寫係科學園
正常唔係果邊番工番學都好少去喇
踩單車無理由食呢啲掛

沙田18食過一次
仲要係參觀完地鐵 佢地請食飯先有機會去
個片皮鴨

鱔稿到不得了啦吓話

沙拉...本野唔係俾香港人睇
btw係巿中心設在沙田站 定 沙田站設在巿中心

X3
利申住左廿幾年

沙田18 服務好，質素高，食片皮鴨一流。

沙田大會堂間bar, 都係美心旗下， Lunch Set 大概100蚊樓下，味道普通，但勝在夠清靜唔洗迫，同朋友食飯影相就啱。夜晚好浪漫，會同另一半去食。

科學園間bar 價錢唔貴，不過上次去中午先開，味道中上，拍拖去幾舒服。

美心皇宮右邊條梯上
食過幾次覺得okay，坐出面望到成個城門河景，好靚，但係d人好似多數坐入面

利申 非打手